呢啲廢老全撚部都係社會垃圾

嗰啲廢老有兩蚊八達通乘車優惠，但係成撚日以為比散銀都係比兩蚊。然後比個司機屌要比多兩蚊，又喺度嘈嘈嘈，搞到成車人都聽到條死廢老喺度尻嗚，以為自己大聲就好撚惡，真係好撚煩。

利申：啱啱搭巴士遇到，出咗聲屌佢叫佢快撚啲去死，唔好浪費社會資源